墨西哥前駐華大使: 中國又贏美國一次

- 會有更多中國人認為. 習近平對特朗普不妥協係正確
- 加強中國談判籌碼

Jorge Guajardo
‏@jorge_guajardo

What a great day for China. Xi Jinping is having a great day now that he can show his people that he didn’t miscalculate in the trade negotiation with the US. He can credibly make a point that there’s simply no deal to be made with Trump.
5:26 PM - 30 May 2019

Jorge Guajardo
‏@jorge_guajardo

China’s negotiating position just got stronger now that they know the US is waging a two-front war.
5:29 PM - 30 May 2019

好多5毛立即大打飛機, 包括香討5毛

因為墨西哥成日被美國食夾棍，而家又收5%關稅，以前二戰墨西哥都專做敵後陣營

中又贏